廚叉唔好叫香港航空喇,叫共狗航空啦

中資野唔出奇
以後搭國泰

垃圾HX幾時摺？

國泰咪又係跪咗,叫佢食屎啦

以後都唔搭

推

扮香港

咁廚叉真係支資

啲女幾靚都唔會再搭

push

唔通由得成間公司執笠咩
佢都執笠到時就真係中資獨大

樓主剛剛醒？

繼續接機 和你飛

#廣州獨立 福建獨立 北京獨立 四川獨立

#罷買challenge

人地大股東係中信，海航

見到啲支共口吻就想嘔

堅決堅決堅決堅決堅決堅決堅決

中資出奇咩

收皮啦你太古幫到盡啦

收皮啦你幫到盡就唔撚會出信話要炒人啦

點都無 HX 咁擦到出晒面
何況 CX 仲要係畀大陸點名嗰隻, 唔係 HX 咁樣自己衝出嚟

知道機場冇野做
幫大家搵節目

機場手足要贏黃埔手足呀

搭UO

猩簡航空